{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"about/","title":"Acerca de mi","text":"<p>Mi nombre es Eddier Ocampo Mar\u00edn, </p> <p>Perfil de l\u00ednkedin www.linkedin.com/in/eddierocampo</p>"},{"location":"home/","title":"Portal de estudio y notas Eddier Ocampo Mar\u00edn","text":"<p>Este micrositio est\u00e1 dise\u00f1ado para el estudio de la carrera de pre-grado Ingenier\u00eda de Software.</p>"},{"location":"planning/","title":"Planeaci\u00f3n","text":""},{"location":"planning/#semanal","title":"Semanal","text":"Time MON TUE WEM THU FRI 18:00 Telecomunicaciones 19:00 Logica Logica"},{"location":"planning/#_1","title":"Planning","text":"Objetivo Fecha Objetivo % Avance \u00c9tica Empresarial Junio 2020 Herramientas para la productividad Junio 2020 T\u00e9cnicas para el aprendizaje aut\u00f3nomo Junio 2020 Matematicas Pensamiento Algoritmico Telecominucaciones"},{"location":"01-semestre/01-pensamiento_algorit/010101_escenarios/","title":"Pensamiento L\u00f3gico Algoritmico","text":""},{"location":"01-semestre/01-pensamiento_algorit/010101_escenarios/#escenario-1-introduccion-al-pensamiento-algoritmico","title":"Escenario 1: Introducci\u00f3n al pensamiento algor\u00edtmico","text":"<p>Puede definirse un problema como una dificultad, un obst\u00e1culo o un inconveniente; como un evento que nos separa de un estado natural de tranquilidad; como una situaci\u00f3n que nos plantea interrogantes, etc. </p> <p></p>"}]}